.o..o.
o....o
o....o
o....o
.o..o.
..oo..
ecwTlpshi os hle  tpaelrnr ienso:esb i  ignotrhe otl podscasu ystes, eoe
oebT ubhrs efa,iiye sf rr,io avuts neehkolse cfrlv shir eieturvs fsfafo,
ms Iose  utgmes eekw dod eeparosnhr aadp ehan g  nerey lri vipssceoawrl-
neoSc Iiec nupto  saa  notro prmInoyaa mheerr d i nmadoa do 'si lapchknb
trnU uctseigceutha nddl mnoas hr oiua bhraettth,h u eset erdw rcav igleihrstn a ge o